【0917 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：食物及衞生局副局長徐德義、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

大

Hi

Hii

hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

又爭唔到第一

1 秒

細

哈哈哈哈哈

有記者會即係今日有不明來源個案?

幾時再張池有度呀

係

又遲到

樓豬回龜

多數dna揾到

君君

喺度

疫情反彈要大爆發了

PK Tang
鈕祜祿休息咗兩日又要出嚟喇
PK Tang
雖然辛苦曬你 但係班記者又準備好問你疫情係咪反彈喇
PK Tang
「今日再有源頭不明個案，係咪代表第三波疫情未完？」
PK Tang
拿 話鈕祜祿辛苦咋 冇叫你出嚟訓話啊校長

PK Tang
冇 叫 你 出 嚟 訓 話 啊 校 長

lm

樓主君君

對唔住囉

開波

到

校長訓話

訓話

3個位

新mc

又疫情回顧

好悶

佢個眼鏡係咪起霧

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

君君今日有冇扣岩紐

樓豬幾時組團去海馬公園

假設市區

徐德褲又總結

我跟

今日無個案？

多宗

我都跟

有
有先會出嚟

好L悶

9月16日00:00:00至23:59:59，多9宗確診個案

9宗

所以我唔開黎睇

市面上人流進一步增加

君君seems精神咗

你老細放寬左緊係增加啦 講經咩

3 imported
#4986 iran QR818
#4987 0915TK70 #4991 0915CX252 UK

咁唔俾面

唞咗兩日

今日好攰

上完oral堂？

每日都好攰

3 linked
#4990 #4993 #4994

3宗unlinked

睇君君會精神

9月16日00:00:00至23:59:59，多9宗確診個案
3宗輸入
6宗本地 (3宗本地有關連個案 3宗源頭不明)

意大利餐廳…薩利亞

放低一蚊跟機

我都估薩利亞

食客定職員？

unlinked係dna驗出嚟定點

又係街市中

apple起晒格係我問題定點

HA：尋日早上9時至今早9時多20宗呈報個案

3 unlinked
#4988 M24 not in work 住天水圍 多數係屋企 樓下跑步 0914嘉湖銀座意大利餐廳
#4989 F57 住油塘 觀塘和樂邨鐘聲慈善社做paperwork
#4992 F52 住砵蘭街 創興7F瀛館做 旺角街市

14人危殆
8人嚴重

Linda轉咗薄荷綠色口罩

問初步！！！

AWE CTC-->備用

聽日亞博 會轉做備用

咁擴建黎做咩

薩利亞定意樂

多數係屋企 樓下跑步
又會中既？

你明的 唔使問Linda都知啦

推

仲有pizzahut

可能屋企人先係源頭

跑步多數唔帶口罩，迎面有個阿伯打乞嚏就。。。

01?

經濟mon po死全家

幾宗初步確診個案

一早第二波果陣就應該起定黎備用
到第三波就唔駛臨時臨急先搞

好多廢老拉低口罩打

<10 prelim

每日copy n paste又要多一間

又回落了

天慈慈屏樓 #4988

276

咁就有啲誇張。

#4988 天慈邨慈平樓
#4989 油塘邨美塘樓（近油麗邨）
#4992 砵蘭街300

老貓睇01?

又到校長

大家係咪聽到瞓晒，冇人出聲

老貓淨係睇女
我估佢開左16格聯播

記者

樓主幾點收工？

健康鹿

捕著每個鏡頭

殺利亞

AM730哥哥

薩利亞

打乞嚏有衝擊力

試過迎面中
感冒仲重過打乞嚏果個
食到應曬

#4988

但14號去，尋日已經確診

唔似係餐廳惹到

#4990 大圍交通城群組

其中一單嘅屋企人

#4988 薩莉亞
#4989 backoffice
#4992 瀛館

#4990 交通城

#4329 DNA檢測舊CASE

砵蘭街嗰單男定女？

又係交通城

除褲焗就嚟爆咪

忽然又提起？

徐副個咪好爆聲

女

AM730問

F52

又難聽 又爆咪

從事咩行業

#4992 傳染期間仍然有返工

過5000宗未？

返工冇事既

支菜酒樓

飲食業，旺角創興廣場7樓盈館

正呀，返工

又係藍店？

連續四十五天確診低雙位數或單位數，剩返173人响醫院或社區治療中心、明天亞博社區治療中心進入備用狀態。還需要馳援起方艙嗎？

NEOGUIDE WOLIPAY 終極黃藍 nodata

等第四波

未 差6單

花花衫

你到底開左幾多格J

咁聽日就過了

唔開記者會都唔代表社區安全

君君都陪住我地8,9個月（中間停咗）啦
btw啱啱佢係咪想發火
"我想解釋下囉"

JIJOCHAN

除褲焗listening 攞U

校長

聽到瞓著咗我有冇miss咗咩

趨勢 源頭 反彈

冇咗武漢茶坐陣
我都冇心情睇
洽下好過

門診攞樽嘅人少咗

又開耐咗

淨係想睇你怕老婆會發達

今日源頭不明係DNA 檢測搵到定點？

豬氣

校長眼鏡起霧

3單都唔係

linda 有玩 ig

boyscout喎

個仔應該似老豆
個鼻完全唔似佢

想睇武漢茶ig多d

#4989 8底 胡陳金枝長者鄰舍中心

完

吊那媽! 又話零確診，中央派班仆街落黎，又用咗香港人咁多錢，依家點先?

新mc唔開門

老貓揾出嚟未

差唔多5點半

想睇君君ig應該成個ig都係花花

佢應該係局級御用MC
次次校長落嚟 個MC都換咗第二個
柒婆自己都有個男MC

搞到你要幫手開門道門睇落好重

睇黎係少女心日本控

唔怪得日日粉紅色口罩

今日薄荷綠色

嘩有新icon
豬氣

樓豬每日430咁嘅樣

呢部腦帶唔到入去餐廳

樓豬發嬲：乜嘢為之瞞報？

我想解釋下囉

新派膠

第二個公仔

中意依個

Private 咗啦

幾時private㗎？

我鐘意上面呢隻

你強項

屎

咪就係茶茶

泥

估唔到茶茶咁重口味

泥邊係咁嘅色

泥唔係啡色架咩

唔是

點睇都似屎
個構圖似有水份嘅屎，唔係乾泥

明明豬就鐘意訓係泥漿到

創興7/F 盈館

係屎

可能係朱古力

#4965
0904 荃灣 有線電視大樓
0909 荃灣 恆生荃灣大廈
0911 九龍城 侯王道 39-43 號

#4988
0914 元朗 +WOO嘉湖2期 薩莉 亞意式餐廳
0915 元朗 天慈商場 大家樂

#4989
0911 觀塘 和樂村新安樓
0915 觀塘 大本型

#4992
0913 油尖旺 創興廣場 盈館
0914 油尖旺 太子道西 108-118 號

創興棟嘢一諗就諗到放題嘛

building list updated

太子道西 108-118 號
康寧大廈
#4827 #4852 #4992

#4992 0916confirmed
0914其實係咪去咗睇醫生呀

cable

不要說了

【21:52】消息指，港大2名香港大學員工初步確診新型肺炎，已轉送瑪麗醫院

From hk01

開學啦

unlinked？

兩名咁有趣

可能實驗室互含

但係海員輸入都清得7788
仲邊有咁多能力可以爆

相信7婆

期待又wfh

食物及衞生局局長陳肇始中午12時會就疫情防控策略舉行記者會，衞生署署長陳漢儀和醫管局行政總裁高拔陞醫生亦會出席。

原文網址：

放寬口罩令？

唔係掛

9吹啫，但諗唔到仲可以講咩

星期二宣佈嗰啲措施好似今日生效
又出嚟扮工

你今日開唔開記招

Hong Kong taxi drivers and workers at wet markets, restaurants and elderly care homes will be invited for a second round of coronavirus testing targeting high-risk groups to counter the threat of a new wave of infections, the Post has learned.

Workers from the four categories deemed to have heightened exposure to Covid-19 would be issued with certificates on returning a negative result to encourage participation, a source familiar with policymaking said.

昨晚有2宗初步確診個案為是港大員工，有指兩人在實驗室工作，已在瑪麗醫院留醫。

消息：新增1宗輸入、2宗本地個案 今午不設疫情記者會

有線：3宗
1輸入
2本地

樓豬琴日燥燥地解釋完就唔開

消息：3 宗
- 1 宗輸入
- 2 宗本地
冇樓主記者會

Cable: 1 imported, 2 local linked

樓豬夜晚會唔會去酒吧賀賀佢？

又放假

鈕祜祿·甄嬛又偷懶

琴日樓豬做咩發脾氣？
有嘢做冇睇晒記者會

琴日有記者問點解有unlinked先開press con
然後樓豬燥燥地解釋咗

笑恥講嘢好悶
佢把聲好似啲中學老姑婆搣時

因為樓豬要休息

俾呢啲missy教一定全班UT無人合格

呢個計今日定聽日？

又玩屎

你返7日放14日

估聽日

估聽日計聽日

茶茶口味重到

應該聽日 未咁快可以確診到 不過可能係linked

政府又做數

都話泥

衞生防護中心調查新增三宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至九月十八日零時零分，中心正調查三宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計4 997宗（包括4 996宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中一宗曾於潛伏期身處外地，其餘與本地個案有流行病學關連。

短到

#4995 linked to #4989
#4996 linked to #4992
#4997 UK ***要防載佢嘅dc9中

no linda

點知邊個linked 邊個?

Linda is watching you

應該睇地址

有residential address㗎嘛

政府明言第四波嚴重

其實者係無事

有冇初步

聽日應該有記者會

問題係會唔會因為做實驗而感染？！
SARS個陣真係試過⋯⋯

[img]

假陽

老貓:

擺明兇你

Cable 消息：兩名公共衞生學院實驗室技術人員初步確診

又有？唔係早一兩日咩？有一個係假陽架嘛

似係翻炒

cable遲咗2日

#4995
0915 MegaBox（AEON）

#4996
0914 The Mira Hong Kong Yamm
0914 旺角中心
0914 T.O.P This is our place
0914 朗豪坊
0916 土瓜灣道 33 號（宏豐工業大廈／痕身）

#4983
0912 保安道市政大廈
0912 麗閣商場

放題群組？

朗豪坊有冇話邊間鋪？

有寫嘅話copy&paste咗啦

商台：原來個人兄暫時仲係「弱陽性」⋯⋯

鈕鈷祿會唔會出來講呢單嘢，大sh鼠戊型肝炎應該都係你工作範疇

新聞稿：

過去24小時鼠疫確診100宗

唔係sh鼠疫嚟 sh鼠疫傳染力好高 呢個唔係
（好似係，要等傳染病處主任解答）

兩樣嘢嚟 樓主個傳染病處個page都唔同

之前無意中喺後巷見到隻老鼠仔跑過，唔知點解覺得幾得意但隻色好核突

老鼠仔還好，見過好似隻貓咁大，嗰陣同個friend 行嚇到尖叫兼佢拉住我跑走，好似見鬼咁

可以俾肝炎搾乾咗

又好喎 打壇齋又點話

恭喜恭喜

咁恐怖

恭喜晒

培養第二個閪MC

到下一波就會見識到

新增14宗

Cable: +14

14宗

反彈了

第四波大爆發

星期六通常多⋯⋯

蘋果：據悉，今日錄得約14宗確診個案，當中有源頭不明個案，預料衞生署今午會舉行疫情記者會。

可能多輸入同港大lab

爆升,,,,

昨晚有消息指一名港大實驗室員工確診，該名女員工在公共衞生學院並有參與武漢肺炎病毒的研究，目前未知是在社區感染還是在實驗室染疫。

收放自如